[加拿大戰線] 花半分鐘時間簽，制裁港共官員！

花半分鐘時間簽，制裁港共官員，唔洗等email confirm.

To: Minister Chrystia Freeland, Minister of Foreign Affairs
Impose sanctions on the government officials in Hong Kong and China in violation of human rights

Toronto postal code
M4B 1B4
M4B 1B5
M4B 1B6
M4B 1B7
M4B 1B8
VANCOUVER Postal Codes
V5K 0A1
V5K 0A2
V5K 0A3
V5K 0A4
V5K 0A5

【913 八月十五】 金鐘悼義士

港人可以照簽？

What is postal code of Hong Kong?

有戰線南極都會簽！

Thanks

you can write 00000, still accept

簽左

幾時到英國搞制裁呀?好多港共建制都有英國護照

登

加拿大 英國 美國 澳洲
斷晒班港共後路

Signed and tui

signed

幫推

天滅中共

簽左 留名睇佢地收皮

phone no. 留空

Push

Push. 香港好多人揸加國護照

agger

phone no. leave blank

文宣

push

推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

tui

推啊

推啊屌

pish